【反大媽？取經4chan】外國網絡右翼是如何玩死敵方公衆活動的：He will not divide us一役

見到好多網民都想效法當年嘅網絡動員，搞個萬人圍剿大媽行動，
方向係好（畢竟大媽令人討厭），但係方法盞玩死自己。
以下我會先分析點解拉大隊唔係好主意，跟住會講下其實我哋可以效法嘅一個外國例子。

首先，拉大隊嘅活動，只有兩種：(a)人數多繼而暴力驅趕、或(b)人數多而保持不暴力，用動口不動手嘅方式鬧走班大媽。
(a) 喺2018年嘅政治環境係無可能發生，我擔保你宜家警察已經用緊跟蹤陳浩天嘅手法將全部網上有關「反大媽」嘅言行做哂record，任何網上部署都一定會面上警察喺度等你出手，跟住拘捕。唯一唔會被人捕嘅方法係close group私人聯絡部署，但係咁做自然唔夠人造成羣衆，亦即係無掩護。
(b) 係重複返佔中嘅一大歷史錯誤：用一班時間寶貴嘅和平大多數去同一班時間不寶貴嘅垃圾（大媽）鬥嘥時間。佔中時期呢種策略造就咗group discussion無限loop，用落大媽身上，就會result in一大班人嘥好多政治怨氣去集中發泄，但係唔夠敵人嘅專業持久力（人哋大媽根本唔使專登搵時間去TST），跟住成件事不了了之。

講到尾，城市根本唔適合大規模陷陣，面對一班恆常性會喺同一個地方出現嘅敵人羣體，反而遊擊先係正確方向。2017年，歐美發生咗一件好值得香港網民取經嘅事件：He will not divide us。

He will not divide us (下稱HWNDU)原本係一個左膠藝員Shia Labeouf發起嘅「行爲藝術」，爲咗反對Trump嘅歧視政策帶來社會分裂，Shia去咗一個New York嘅博物館出面嘅一幅牆印咗 "He will not divide us" 呢啲字，並set機做24小時網上直播呢個空間，邀請各名人及公衆參與呢個反Trump「公開表演」。

雖然HWNDU產生嘅聲浪無香港大媽團咁勁，但係政治意識上依然辣起咗4chan同8chan /pol/版（/pol/itically incorrect「政治不正確」版）嘅注意，所以一班網絡右翼就決議去破壞呢個「表演」。/pol/ 呢班人好識玩：佢哋唔硬碰，亦都唔組團圍剿，而係將敵人嘅認真蠶食，變造自己嘅娛樂，繼而腐化成件事。

HWNDU係一個認真嘅「公共表演」，目的係羣衆反Trump，所以 /pol/ 班人就自發參加，零星咁去個HWNDU直播範圍做一啲破壞性in-joke，包括：
同啲人一齊叫He will not divide us，但係突然間變咗叫He will cum inside us
同啲人一齊叫He will not divide us，但係突然間ung埋去個咪講一啲極右嘅嘢："We must secure the existence of our people and a future for white children." "Gas the Jews, race war now."
扮自閉症尖叫GET OUT OF MY STREAM, REEEEEEEEEEEEEEEE
用極度奇怪嘅聲線「詠唱」He will not divide us
展示Pepe海報/畫（大家可以當Pepe係/pol/嘅其中一個嘜頭，同極右有關）
Cosplay做Moonman，rap一啲極度種族歧視反移民嘅rap
喺隔離牆癡咗個Museum of KEK嘅字樣出嚟（Kek係另外一個 /pol/ 嘅meme/in-joke，基本上係「念力控制政治輿論」嘅象徵）
大叫 "Hitler did nothing wrong"

/pol/ 友仲做咗好多嘢，但係背後理念都係一樣：用敵人嘅場達到自己嘅娛樂，同時間搞到敵人想做嘅嘅失效。最後Shia本人忍唔住打人，被人拘捕。

He will not divide us呢個「表演」經過New York一役之後，去咗世界唔同地方繼續，每次都被/pol/友玩死。香港網民不妨做下research，睇吓外國網民係點樣成功咁破壞一啲敵人嘅公衆活動。以下係Internet Historian嘅四個Youtube短片，整合咗成個HWNDU戰役嘅黐線事蹟（包括有次/pol/友係點樣用空中嘅飛機航行軌跡同埋夜晚嘅星宿去定位其中一個HWNDU嘅位置，繼而玩真人版capture the flag）。

推

同大媽點啲六四歌黎唱

Exactly，就係要玩死佢
記得隔離要同時間唱三民主義歌同埋God save the Queen

lmlm

係香港已經fail咗
黑警只會拉鳩義士
佔中果時已經見識過

持續咁打斷佢地唱歌 佢地去邊就跟佢去邊搞串佢地party 直到佢地受夠唔唱為止？

其實大家一齊過去唱國歌
或者用個喇叭對住佢地播國歌已經夠做

所以要adapt，唔係等警察拉
而係搞到大媽頂我哋唔順

亦即反客爲主

最緊要嘅，係認清大媽嘅目標（表演慾+錢）
跟住呢個方向，搞腐化，搞娛樂性破壞，佢哋會自然發癲收皮

巴打真心高質 推起

有d道理 留名聽朝睇 btw大媽唔同你個例子 佢catch public attention係冇成本 要短時間破壞令佢地長遠收皮真係唔易

推，比多d人睇

正評，參考多啲外國人做法係好
始終香港人抗爭經驗唔多，每次都係和理非，被敵人帶動節奏

所以要adapt
但係個宗旨係一樣：
將我哋嘅娛樂建設係敵人嘅腐敗之中

外國嘅For the lols（一切都無原因，淨係爲咗啖笑），其實同香港嘅「勿認真」有異曲同工之妙

人哋係認真上賺錢
我哋就要對住呢點玩殘件事

沙拉保夫唔拍戲就係搞緊咁既野

唔記得香港有黑社會？

先幫大媽直播上大陸 背後舉平反六四小熊維尼，tvb都唔敢播
最後放上youtube留底引五毛罵戰

快閃式玩下啲heavy metal又得唔得?玩一首就走之類

屌 想點首歌叫大媽唱？
起碼比夠三千先啦！
跳舞？五千！
三萬蚊過夜？
呀叔，比唔起就走啦，你估呀嬸你玩得起架？
嗱，大媽，咪話我唔教精你，未收到錢都咪撚唱呀，睇表演唔洗錢呀？

香港人會嫌on9得滯唔做㗎。好似鳩嗚行動咁，一針見血，但有幾多個人出嚟做？

乜香港人識抗爭架咩

樓主講既呢種方法根本唔洗多人參加
亦都唔洗其他人認同 本身就將抗爭變成自己既娛樂
洗乜理班港豬點諗

Push

玩膠化娛樂對衝

其實依個方法支那狗好耐以前已經識

支那狗咁厚面皮，鬥玩膠好難贏

不論白貓黑貓 捉到老鼠就是好貓

實踐是檢驗真理的唯一標準

笑撚左
呢d咪班大媽同港共做緊既事

高質post 留名

lm

攪乜而家個政府完全唔做野

Lm
要行動出聲

整塊banner
法輪大法香港分部擺係前面再合照放上網

整反共banner會俾班廢老打
報警嘅話 最後黑警只會拉舉banner嘅人離開
唔會拉廢老 隨時鎖埋你返差館

推!!!!!!

真正有腦力同行動力既

絕對唔會係佔咗大多數人既左翼人

港獨晚會

灑下溪錢有冇得諗

整張"港獨歌聲獻中華" banner 係大媽個擅後面拉

冇人話一定要點唱

而且係真係work
最緊要嘅係方向唔同
佢哋未試過俾人用返同一招係身

咁鍾意收利事，封陰司紙比佢地，返到去先拆，無仇報

同外國環境唔同
但有部份值得參考

就係快閃，而且要（喺佢哋眼中）厭惡性高，而且唔洗多人，每一兩個人有idea就做。

Element of surprise + variety of methods 係一定會令到一班恆常團體照架不住。

而家呢個方法係完全唔須要政府合作

響佢哋面前燒衣紙先趕到人走喎
播哂大悲咒
跟手掉個西瓜落後面個海

除非做啲連佢地都好厭惡嘅野
否則你快閃玩膠
佢地咁厚面皮根本唔會理你

外國好流行玩cream

其實好多嘢都會令到佢哋不知所措：
突然拎支vuvuzela伴奏兩分鐘
突然係後邊拉開「釣魚台是台灣的」「港獨歌星晚會」「美軍來了媽媽帶路」橫額，朋友影相，即刻離開
突然拎大聲公走音咁唱一節國歌（中台英皆可），近住走人
突然大嗌「警察清場呀！」，近住跑走
兩三個人突然喺隔離玩互射水槍兩分鐘（當然要射錯人）
吹嗩吶
玩death metal
就咁擺個喇叭同咪係度玩feedback
拎個旅行喼衝過大媽營地（當然要好唔小心咁撞親人）
etc etc etc

最緊要係element of surprise

但係最後贏家係侵

Agree

推，有野玩一定參加

點樣解決五毛扮混入我地堆繼而搞禍檔 之後黑警借機拉9晒我地
上次魚蛋就係咁

外國還外國 香港還香港

但廢老大媽打人唔會比人拉

駁唔到

呢招完全無可能被人滲透
因爲根本中央無組織可言，係完全羣體性多樣式自發娛樂

目標唔係被人拉
係我哋嘅娛樂建設於大媽嘅冇癮身上

HWNDU

買聲音干擾器。

但有個問題上面都有人講過,如果班垃圾出手打人,驚班狗賊執法會偏幫班支蝗

我都有諗過
難在要AMP要鼓

搵人一路錄住？或者做直播
起碼有野保護左自己先

一齊唱米奇老味D黨歌, 坦克車果D

有得諗喎
我經過實玩

有名你叫做狗賊,雨革旺角畀黑社會搞嗰次,護送埋上的士

vuvuzela真係又煩又嘈 ,但一兩支有無效果？

會俾班廢老打

有得諗，邊度有得買vuvuzela

你好似蜜蜂咁
行過吹下，又行過又吹下
實煩死人

唔係潑冷水
最後呢班人咪一律比美國猶太媒體標籤做neo-nazi, 唔上網淨係睇主流媒體既大多數美豬眼中社會輿論都係更傾向政治正確果邊

希特拉最錯就係清唔窮淨猶太人

係香港重需要理咩主流媒體

>唔上網淨係睇主流媒體既大多數美豬眼中社會輿論都係更傾向政治正確果邊
但係現實係政治正確越嚟越無人show
「越嚟越多人政治正確」係班政治正確傳媒自己講嘅現象，宜家普通人都知道根本全部傳媒都係有collusion，只係掙在偏頗邊一邊。

而且呢班大媽目的係金錢利益，個個本身咬老綜唔休做，呢下趕完佢過一排風聲細左一樣會出番黎，香港人又3分鐘記憶，鬥長命一定唔夠玩

政府唔撚修例檢控根本吹佢地唔漲

西方方法唔好用係呢到
英國倫敦果d示威, 燒人地街鋪/拎部車撞都無事
亞洲係玩維穩架, 你一做犯法野就的入去坐
總之你做乜都好, 同犯法有關就要即閃

Shia Labeouf 係咪just do it條友

怪叫，搞厭惡性騷擾，喺大媽背後展示臺獨港獨橫額...
呢啲唔係防火撞車犯法喎

The very same.

係, 呢d無問題
我見到隔離post有d人話拎車撞佢地, 郁手郁腳一下已經死
一陣玩玩下又變魚蛋 唔好再犯歷史上錯誤

總之就係鬥膠 個個星期打游擊 總有一日佢會頂唔順

簡而言之四個字 膠化活動

基本上執行就係咁
宜家敵人有固定陣地，而且支援好足夠（無賴大叔打人無後果）
所以我哋組織萬人圍剿係無好下場（差人一定會幫大媽）
唯一可行係skirmish，唔洗組織，突發，厭惡，大媽大叔不能預備起鋼

好難
美國個邊係你去玩一班自認為理性既左膠
佢地相對斯文有自尊心 好容易膠化
但尖沙咀班垃圾係真係垃圾 你去玩野佢地可能仲開心覺得自己有班fd

美國左膠好少打人
但班觀眾同睇場全部爛仔格

認同

我地依到係掉返轉

你睇下反水客義士點比香港法官砌
美國左膠係會叫人寄投訴信抹黑你,但法院唔會攪針對

雨傘影住警察打人

差佬一樣話認唔到樣

其實你地呢d做法到下次香港有咩大型遊行時會被同時對待

所以開頭我都好emphasise一點：
玩嘅嘢要對住想破壞嘅嘢而設
亦即係敵人想要嘅嘢

大媽想要嘅係表演慾+錢
係垃圾，但係都係認真
如果唔係就唔會有人收保護費啦

所以玩嘅嘢就要係令到「大媽」同埋「大叔」失去表演慾嘅膠嘢
對一啲垃圾，可以係惡臭，可以係極端政治（法輪功？），可以係真正嘅噪音（microphone feedback, vuvuzela），可以係好多其他嘢

外國打完你都未必被人拉
香港你掂下都告得你入

班老野係收住錢,最少一日一千
你就去比警察玩

不如鬥唱r 錢
錢捐比在囚義士當援助

點解仲係有人覺得要肢體碰撞

因為你果d唔work

你唔好覺得大媽係藝術家
根本個個就係為錢拉馬去
點會因為你去滋擾下唔搵錢

唔係你主動去打人
而下藍絲老野一定主動推撞你
有大媽會屈你咸豬手

要成功其實唔係要膠化佢地
因為佢地已經無得再膠 再膠佢地都唔會反感

但我覺得可以將個方向轉一轉 變成某一段時間就由求其一gp人發起好似你地講既活動
但個核心要變成唔係趕走佢地or令佢地消失
要睇成某一段時間就舉行一個活動娛樂我地依班人
令我地有得笑
好似隔一排就搞個國家級任務搞下佢地拎嚟笑
咁除左令衝突既機會少左 仲可以令我地依個campaign 更加長久 始終係玩 同埋會有機會令一啲原本無乜意思加入or花生友 例如mk玩埋一份
就算趕唔走佢地都可以自己笑下

警犬係你未出手果陣就可以塔9 你啦
雨革/光復果陣仲未見識夠呀?

結論係嬴唔到大媽團

留名

一係你侮辱國歌,玩族群衝突屌大陸人迫政府清場
低一級就組團唱核突支那style

侮辱大陸人,令人因尊嚴離場根本證明你唔了解大陸
為少少錢班人攪毒食品害人
現在一個月講緊搵幾萬蚊

覺得港共就係引入大媽團入去旺角搞死個場
搞到神僧鬼厭就大條道理熄咗個場佢
而家就叫大媽團去搞其他地方

放一個衣衫襤褸又酸臭既乞衣係隔離或者睇表演

大媽團係佔完旺之後多左好多

無得同佢地硬碰
就算你點影點有道理 係依加依個時期你覺得法律仲係保護市民？
就算我比你打官師贏到 你比佢打傷你 例如眼 你無得返轉頭 你一隻眼換十個廢老入去坐 你覺得值咩？ 你有未來佢地無架

要搞鳩佢地就唔可以認真 一認真你就輸比佢
佢地既優勢係咩？就係爛泥 無弱點 你捉佢坐又唔係你趕佢第二日又返嚟 你點同佢磨
要贏佢地就比佢地更爛
佢地唔志在面子唔志在市容所以你趕佢唔走架
但你要用我地既價值觀去改變佢地件事令佢地變質

揹住兩罐已開封臭魚罐頭去睇表演？

呢樣可以
cosplay一大班紙皮乞兒訓係果度聽大媽唱K
等遊客見到乞兒唔敢再去果度

搵袋屎蜢掟佢地有冇得諗？

你去玩膠班老野一樣會照捐錢

有人捐錢大媽就會keep住

冇錯
其實「好玩」係好重要
自然吸引人花生之餘，有可能會引起其他人都玩埋一份

同埋最重要係可以長久
吹雞拉大隊嘅驅趕好容易一下用曬啲怨氣，咁就玩完

巴打啱，其實唔洗完全學哂照copy外國玩法
精髓到就得

同大媽一齊跳 但太窮冇錢俾

仲要問大媽拎返轉頭
行為藝術

唔得啦，外國呢D踩場友有法律保護，香港D黑警一知你反政府就濫權玩9你先，你最多只係可以幾十人企埋去阻住D阿叔。

或者幫佢地紅上加紅，祈望佢地有更多大喱嬸加入，令件事衰上加衰，最後真係有更大負面效果攪到D有勢力人士，等佢地自己玩死自己。

不過最重要係快閃遊擊係現時形勢必然，最好係唔顧形象打扮到好似D阿伯阿嬸咁樣。

執行細節就另外啦
亦冇必要淨係做一樣（可以同時間有人玩膠化，有人玩極紅化，有人玩港獨歌聲晚會）
我貼post都係想大家think outside the box，因爲之前嘅「拉大隊對抗」已經唔啱時宜

同埋外國左膠通常讀過下書, 係好撚怕坐監
踩場撚係唔去黑人區玩的

根本美國同香港係兩個世界

所以玩依啲要好小心
尤其是我地
你敵對既係黑社會 黑社會既敵人警察又唔會幫你隨時幫返佢地 法律又唔會捉佢地
所以你一定要打遊擊 一出現就走等佢地無得捉你打你 打親你自己受又無得還拖
第二 做既野唔可以太over 例如唔可以踏界 改國唱 碰撞個啲一定唔得 一定有人錄影 睇返又係告你

要做啲我地有趣味識笑既野開始慢慢等更加多人加入 如果佢地一直唔走我地就一直玩

黑人區根本痴線
我以前中學有同學畢業就搬去NYC到住, 佢話上網有哂地區, 分哂顏色
邊d地區係紅色=成日發生罪案, 見到要兜路走, 全部黑人貧民區都係紅色咁濟

同埋如果你讀緊u比藍絲影完起底
你個校長一定用disciplinary action陰你

已經有先例

問題係你做嘅嘢唔over就達唔到趕絕佢地嘅目的
太輕微嘅玩膠只會淪為助興，變咗反效果

我今個星期就係諗住去開臭魚食

萬人唱國歌
不停係大媽身邊唱

唔好介意係唱中國國歌
基本上你唱唱下唱錯都得
但唱中國國歌無人stop到你

到佢地一起歌，唱一兩句就成班人唱國歌
大媽們一定無晒癮
但又無理由屌你唱國歌掛

又可以唱唱下大嗌厲害了我的國

不過呢d又唔係一個人做到既事
除非有喇叭

我覺得不行

呢d又係自我感覺良好，同蝗一樣日日蝗國又贏有乜分別

其他人只會以為係小丑做show，無人真心關注你帶出黎既問題

係
啲支狗自己都唔識唱
或者唱大英祖國既國歌 搭住佢地膀頭唱佢地閪識咩

唔得 巴打你太在意趕絕佢地
當你屋成屋都曱甴既時候你要趕絕曱甴自己會好辛苦
但係如果你當曱甴係玩具咁你自己心態上會handle得好啲
上面已經分析左用正當同激進手段係唔得

唱冇用 唔夠佢地喇叭大聲
同埋你唱多幾次都聲沙 拎幾個大喇叭仲好效果

一定要

加油

不過拎外國方法套黎香港係冇用

小心俾人國歌法入罪

本身都冇乜人關注㗎喇

推 高汁post
加油巴打

Ff下 將尖沙咀變成大陸旅遊聖地 等佢地攬炒

咁熱 玩水囉 尖沙咀撥水節

同左膠無分別
因為所有有效方法都有好大代價
於是做d 9野感動自己

你唱完國歌,班大媽係咪會收山唔唱,政府係咪會出手趕大媽?

已經有人話咩高汁post
姐係又圍爐感覺良好

喂好多野可以玩

例如打賞比台幣，影張相掉到大陸forum
無啦啦係佢地附拮爆啲氣球
帶堆狗去放，等佢地吠
一齊去步操

有冇巴打玩先？

人地個HWNDU 係合法合理嘅示威活動黎，班alt right本質同愛港力關青會冇分別，連登仔竟然會吹捧

血染的 ...

衝入去同佢地唱歌跳舞

然後係佢地面前收人地比既貼士

佢地為錢姐, 見到有班契弟走入黎略水實好火滾

屌 其實樓主講既野好簡單，你得閒經過搞兩搞就膠化成件事，1-2條友經過鳩嗌鳩唱影下相就走。
咁撚多人出後又話驚畀人拉又剩，而家又唔係叫你同佢打交

其實唔犯法既真係可以試下先

1-2條友經過鳩嗌鳩唱影下相就走班亞伯只會笑你傻仔同食花生
一樣打賞比大媽

我講的比樓主講既野更簡單
明明係9做自我感覺良好就唔好講

呢一刻社會大環境係唔支持衝擊咪唔係衝住
你推人去左膠果套野第日要召回就好難

搵個後生女，著得少布啲性感啲行去比人影相，啲呀叔即刻狗衝

直接啲，係海旁搞個cosplay聚會影相

Lm

有美食又點少得飲可口可樂

想問一下有乜野方法可以干擾到喇叭發出刺耳既翁翁聲？

set大喇叭日日唱國歌紅歌
行埋佢地隔離唱
轟到佢地怕

搞到佢地歌都唱唔到 無癮就最好

你覺得真係令到佢哋真係冇癮嘅話
一早都可以喺旺角就搞咗佢哋啦

使等而家？

根本你哋就唔肯付出代價嚟令到佢哋消滅

搵食團體同左膠團體唔可以類比⋯

用呢個方法只會幫大媽, 因為大媽係用娛樂搵錢, 你只係幫佢宣傳

Gogogo

我之前寫過, 我再寫一次
打擊黑社會係要打擊佢地收入

跟蹤阿伯收入係咪來自綜援, 揭露綜援咁多錢玩, 同左膠打對台
羞辱D阿伯, 阿伯就唔會出現,

大媽無收入, 大媽就會發癲, 佢地發癲就可以用公權力收佢地皮

其實就唔洗諗用咩國歌、法輪功嘢去做攻擊手段
俾你騎劫到去表達你嘅政治立場，之後上到新聞就冇人會記得「你騎劫咗表演」，而只有「你表達咗乜嘢」
咁件事就本末倒置
記住個目的得一個，就係搞到佢哋冇癮
唔需要表達任何政治理念，甚至乎唔需要任何訊息
你打斷到佢哋你就贏咗
就正如喺Pokémon GO熱潮時期有啲公園大媽想揾地方跳舞都唔得咁
要阻止佢哋嘅方法其實好單純

你大可以跟住跳，然後唱一段皆大歡喜，跟住走
過五分鐘又好十分鐘又好，另一個人過嚟唱百變小櫻
你騎劫佢個場半個鐘係冇用，佢哋一係轉場一係圍你，但你半個鐘有三次快閃行動，佢哋會更加容易冇癮

個難題其實係好多香港人唔會無啦啦衝出嚟俾自己有一秒成為焦點，至少我覺得係
即係首要目標係要令件事正常化，甚至做到一個熱潮咁，可以令人跟風，覺得其他人都係咁做，減低心理障礙，咁個行動就有機會成功

前提係公安唔會選擇執法
啲谷精阿伯，公安，陀地實打人拉人，你哋夠唔夠薑還拖

拎疊陰司紙派俾班大媽

直頭代收錢再閃人

我地根本唔需要理公安會唔會選擇執法, 一早當佢地死, 我地有我地表演就ok, 俾人打就拖埋去公安度, 佢唔執法既話就當做公安垃圾既一大罪證

行過路過見到巴打做野要幫手影住
做野既巴打記住點都遮下

斷米路

又係呢啲「如果就一早」論
唔厭嘅咩？

最直接

我冇加如果落去喎
你唔好篡改我嘅意思

「你覺得真係令到佢哋真係冇癮嘅話」咪係一個if statement囉

你話點咪點囉
講咁耐都唔做嘢 有啲嘢係要身體力行
唔係紙上談兵
你唔做嘅咪俾我套「如果論」批中

個group 有政黨人

Cap 個圖睇吓

廢青, 你都係個group 度?

quit 咗sorry
某條友講啲嘢膠到我有vietnam flashback, 重諗住可以靠政黨取代行動 佢昏迷咗幾多年

Of course not

條友膠姐,唔洗理佢既

應該係鉛水導致智力受損

打人咪走囉，核心就係唔好畀佢纏鬥

點解變魚蛋係錯誤

因為佢哋重瞓喺夢入面

認為和理非先會爭取到自己想做嘅嘢

圍dup？就係話唔好畀機會人地圍呀大哥
邊度叫你同人dup呀，成班呀伯作勢兇人咪走囉

同意間歇性煩鳩佢地係最好可能隔十分鐘煩一煩。反而長期對峙係無意思，又易起衝突比黑警有位入。

中學小學周時有d MK玩鳩同學，行過拍人囉柚偷桃，一下辣鳩人就即走，樓主就係講緊呢樣野

班MK分分鐘依家做晒黑社會

仲有你地要玩都唔係唱國歌啦
一陣玩到咁上下又係比政府推國歌法
要唱點解唔唱沒有共產黨就沒有新中國果類

但個對象係超高校級學長霸王

拆旗嗰part痴撚線
又聽聲估附近有河，又睇飛機點飛，睇日出
仲計埋角度，勁過check ip係黃大仙

有無啲咩可以遠距離干擾佢地啲機 啲音響一壞其實佢地就可以收皮

你手機都會收皮

唱《我愛北京天安門》

大媽正正就係做緊呢啲嘢 將菜街玩殘 大媽可以話係玩膠嘅極致

嚟緊星期六就係農歷七月
不嬲海邊屬陰地，好多遊魂聚集，連登仔帶啲溪錢芽菜豆腐去海傍附近祭下好唔好？
有啲錢嘅可以搶晒一兩毫啲拋落成
再唔係播下佛經啦，好似話佢哋都鍾意聽

香港97ver

吹下dee打 玩下招魂幡？

立意係好

但係連燈仔究竟有冇/pol/嘅勇氣同創意去搞尻人個場

可以嘅話大家當做義工打返幾堂齋超渡下仲好

香港未試過
咪試下囉
唔得咪當長經驗囉
人哋/pol/都唔係第一日就識得咁玩啦

go youtube

個quality 略嫌太好
應該去到蘇聯memes 首蘇聯國歌咁拆
btw 蘇聯國歌撚正 乜都幹擾到

見到d阿伯俾錢時就大大聲多謝阿伯俾錢呢d大媽，叫阿伯娶埋個大媽做老婆

不如代大媽收走d錢啦

一係蘇聯歌
一係納粹歌
兩個都係勁干擾性勁入耳

外國嘅廢青已經進化到識得將自己嘅「無所事事」用嚟做啲勁黐線又勁有效率嘅嘢

香港果啲唔係表遠訴求，係收order做野，惡意搞臭香港形象。
用呢啲方法去對抗，成效未必有咁大。

大媽係
但係班大叔係自願
所以亦都係weak point

行埋去已經俾佢地趕走

其實姐係鬥面皮厚
但係又點會夠無恥既大媽鬥

播蘇聯國歌好呀

俾班支那蝗認下佢地個老祖宗

最好就好似報時咁輪流廣播

5人以上一隊
扮觀眾行埋去，係唱完一首歌之後
然後一齊撒陰司紙
嚇到佢地都未反應到咩事，就即刻跑走
到時成地都係，佢地執又唔係，唔執又唔係

呢D唔洗慢慢針 最緊要即興

pish

俾班大媽趕走之前
你係會被警犬趕/塔走

成個 post 一半回覆都好似完全無睇過樓主講咩咁

你望下而家旺角鳩嗚團同真普選

就係一個例子

而家旺角鳩嗚團同真普選就係咁

有好多其實係存心入嚟講自己仲係覺得一係衝擊，一係和理非嘅見解

喺大媽旁邊播中國國歌加直播
佢哋一搞事就問係咪唔愛國

射水槍同喼唔得
會比位班仆街入
反而唔小心倒瀉嘢飲
又或者唔小心倒瀉咗飯盒
之後好似行為藝術咁慢慢清理
就又安全又make sense又合法

學 獨 聯: 11/8 光 復 天 星 碼 頭

LIHKG @ Android

細組織，偶發，快閃
咁就難滲透得多

拍片直播
堅持追究
應該冇得偏幫

對警而言
呢班蝗都係敵人
搞到佢多咁多嘢做

強力laser pointer 都有啲用

呢個行動同你 b. 同大媽一齊浪費時間，
有乜分別？？？？